
\medskip

\begin{enumerate}
\item Le nombre $588$ peut se décomposer sous la forme $588 = 2^2 \times  3 \times 7^2$.

Quels sont ses diviseurs premiers, c'est-à-dire les nombres qui sont à la fois des nombres premiers et des diviseurs de $588$ ?
\item 
	\begin{enumerate}
		\item Déterminer la décomposition en facteurs premiers de \num{27000000}.
		\item Quels sont ses diviseurs premiers ?
	\end{enumerate}
\item Déterminer le plus petit nombre entier positif impair qui admet trois diviseurs premiers différents. Expliquer votre raisonnement.
\end{enumerate}

\vspace{0,5cm}

